觀塘派緊傳單播緊片既巴絲，加油

落緊雨都繼續堅持
多謝你地

加油💪🏻

頭先收左張傳單
都忍唔住同佢地講左聲
辛苦晒，加油

加油!

多謝晒

加油

辛苦曬
聽晚見

巴打們
我地往後除咗背負義士既志向
仲背負緊默默係各區做緊野既香港人

唔好令一大班背後做野既香港人失望

我係啱啱問你地拎TG 果個人（兩個裡面矮啲果個

加油呀 聽日見

【警民大和解】警方高層不代表前線 市民應支持前線警員!

辛苦曬 加油💪